【tg】認識一齊溝女嘅兄弟

人大左，識兄弟越黎越難，想識個會一齊溝女嘅就更難

有女就研究點拍拖，冇女就研究點溝女，一齊下落場，討論下策略，互捧而唔會踩底個fd黎抬高自己，賽後技術分析下...

以前有pua forum都仲好易識到志同道合既人，建立兄弟間既wingmanship

如果你想識wingman，或者享受一班人溝女既話，甚至只有感情問題想討論下，都歡迎:

點知傾傾下發現大家溝既係同一條女

之後會發生咩事

推

轉基

咁條女點算

thx巴打

e家好多所謂知己，一講到女人就傷感情

一係溝女果時累9你

一係搶女

肯比意見果d，其實係講緊歪理

佢心諗一場兄弟搶條女有乜所謂

成事係點

push

咁跟本就有預謀犯案啦 仲合理化動機

好彩唔算綠帽

btw條女最後點?

為左條女，冇左個fd

好無謂

好少遇到
不過都有d fd會踩底自己人，抬高自己

認真巴打，你可以叫埋你d fd加入

搵到岩你嘅成員，先約出黎傾下去邊度玩啦